
                      Definamos "pelicula española" pero sin insultar tanto.

Esta pelicula me parece insultante con las peliculas españolas,es la panasea de pelicula mala,horrible,con clichés,que no hace reir y lo único que consigue es verguenza ajena,la pelicula es muy mala.Alguno se divertirá,si tiene 10 años o simplemente le gusta el genero al cúal no sabría definir sin faltar.No me suelen gustar las peliculas con un movie al final,podría decir muchos ejemplos de peliculas bochornosas y patéticas,y sinceramente de esta pelicula me esperaba eso,verguenza ajena,y es lo que he tenido.Algunos me diréis ¿entonces para qué vas?,mis queridos amigos influenciados por una  burda publicidad han picado en el anzuelo pero  por favor,nunca mas,me niego a admitir que "esto" es la "spanish movie"
        
            